# Projeto Automaçao - Cotação Venda de Milhas
### Requisitos
* Ruby previamente instalado.
* Firefox Geckodriver instalado e configurado no PATH

### Passos:
* Baixar o repositório do https://bitbucket.org/​.
* Na pasta do projeto executar o comando 'bundle install'.
* São instaladas as gems Cucumber, Capybara, Selenium, Rspec, Site_prism e Pry.
* Na pasta do projeto executar no comando "cucumber -t @cenario1, @cenario2, @cenario3, @cenario4, CompanhiaAerea=Companhia Selecionada"
+ É possível executar 1 ou mais cenários por execução, adicionando ou retirando do comando de execução.
    * ex.: "cucumber -t @cenario1, @cenario4, CompanhiaAerea=azul"
    * Serão executados somente os cenários 1 e 4 para a companhia "azul"

+ Companhias disponíveis para teste, substitua no comando "Companhia Selecionada" pelo nome da Companhia.
    * "azul"
    * "gol"
    * "latam"
    * "aircanada"
    * "airfrance"
    * "american_airlines"
    * "british_airways"
    * "copa_airlines"
    * "delta_airlines"
    * "emirates"
    * "iberia"
    * "klm"
    * "lan"
    * "lifemiles"
    * "singapore"
    * "tap"
    * "united"

* O prompt de comando utilizado mostra os resultados dos testes.
* Na Pasta 'desafimaxmilhas/scenarios' são geradas as evidências dos testes executados, separados por Companhia_data-hora
